男朋友係郭靖 咁我係咩

佢話自幼就對武術充滿興趣
睇金庸嘅書大 仲話黃榕係佢嘅理想型
男友為人俠義心腸 係路見不平會拔刀相助嘅好仔嚟
最近電視又播射鵰英雄傳
佢睇完話好想學武 鋤強扶弱
又話見到香港咁 好想練返一身好武功反共復華
咁佢就想學正宗少林拳
想問下各位巴打邊到有得學正宗少林拳
仲有基督徒學少林拳有無衝突
利申我係絲

G

乞衣雞

點解學武術都可以同宗教有衝突？

你係華諍

第十九代丐幫幫主

少林出自佛家

我係蓉兒

你老母就雞 on99

雞乸鬧人

有無人答到我問題
啲連登仔淨係識打隻雞字就拍拍蘿友走人
好辣殺

召喚武林中人